[金像非凡精彩非凡] 一月三十一日沙田十場泥草混合討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算27/1成績)
天堂之門 509.5
尊兄 273.5
Goldonsixty 272
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
しっぽ 68.5
女朋友係貓 67
大外一氣 58.3
時時精綵 55.5
俊歡騰 54.5
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
蜻蜓點水 22.5
金世正 17
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
bot -15.5
單挑冠軍 -23.5
なつめみお -27
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
Adnan_Januzaj -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
蘭仔 -59.5
大衛希斯 -61.5
火箭拳王 -70
F_TOTTI -72
Saho -79
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
切柒裂桃 -84
覓腸 -84.5
冬天沒有雪花 -97.5
Win神Ho -100.2
梁家俊(無傳承) -105.5
七色交響曲 -112.5
甲乙丙丁 -114.5
金仕芬 -115
SakaXhaka -117
拿樸迪 -118.2
跟方駿暉贏大錢 -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
南珠隻狗 -123.5
奧書 -124
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
智高無上 -132.5
宮澤有紀寧 -155.5
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
新力必 -160
我愛摸lin佬 -162.5
屠殺馬會 -200
寶高 -200
烽煙 -280